{
  "Read file content and return it in different formats.": "读取文件内容并以不同格式返回文件。",
  "Read File": "读取文件",
  "Create file": "创建文件",
  "Change File Encoding": "更改文件编码",
  "Check file type": "检查文件类型",
  "Zip Files": "Zip 文件",
  "Unzip File": "解压缩文件",
  "Read a file from the file system": "从文件系统读取文件",
  "Create file from content": "从内容创建文件",
  "Changes the encoding of a file": "更改文件的编码",
  "Check MIME type of a file and filter based on selected types": "根据选定类型检查文件的 MIME 类型和过滤器",
  "Create compressed zip file from one or many files": "从一个或多个文件创建压缩zip文件",
  "Unzip compressed zip file": "解压缩压缩zip文件",
  "File": "文件",
  "Output format": "输出格式",
  "Content": "内容",
  "File name": "文件名称",
  "Encoding": "编码",
  "Source file": "源文件",
  "Source encoding": "源编码",
  "Output file name": "输出文件名",
  "Output encoding": "输出编码",
  "File to Check": "要检查的文件",
  "Select MIME Types": "选择 MIME 类型",
  "Files": "文件",
  "Name of zipped file": "压缩文件名称",
  "Zip File": "Zip 文件",
  "Max Results": "最大结果",
  "The output format": "输出格式",
  "Choose one or more MIME types to check against the file.": "选择一个或多个MIME类型来检查文件。",
  "\nThrow an error if zip file has more than expected entries.\n- This is a safe measure when working with untrusted zip files.\n- Exclude this field or set to 0 to skip this check.\n": "\nThrow an error if zip file has more than expected entries.\n- This is a safe measure when working with untrusted zip files.\n- Exclude this field or set to 0 to skip this check.\n",
  "Text": "文本",
  "Base64": "Base64",
  "ASCII": "ASCII",
  "UTF-8": "UTF-8",
  "UTF-16LE": "UTF-16LE",
  "UCS-2": "UCS-2",
  "Base64 URL": "Base64 URL",
  "Latin1": "拉丁语1",
  "Binary": "二进制文件",
  "Hex": "十六进制文件",
  "Octet-stream": "八进制流",
  "Plain Text": "纯文本",
  "CSS Stylesheet": "CSS Stylesheet",
  "HTML Document": "HTML 文档",
  "JavaScript": "JavaScript",
  "CSV File": "CSV 文件",
  "iCalendar Format": "iCalendar Format",
  "APNG Image": "APNG 图像",
  "AVIF Image": "AVIF 图像",
  "GIF Image": "GIF 图像",
  "JPEG Image": "JPEG 图像",
  "PNG Image": "PNG 图像",
  "SVG Image": "SVG Image",
  "WebP Image": "WebP 图像",
  "BMP Image": "BMP 图像",
  "Icon Format": "图标格式",
  "TIFF Image": "TIFF 图像",
  "AAC Audio": "AAC 音频",
  "MP3 Audio": "MP3 音频",
  "OGG Audio": "OGG 音频",
  "WAV Audio": "WAV 音频",
  "FLAC Audio": "FLAC 音频",
  "MIDI Audio": "MIDI 音频",
  "WEBM Audio": "WEBM 音频",
  "MP4 Video": "MP4 视频",
  "WebM Video": "WebM 视频",
  "OGG Video": "OGG 视频",
  "AVI Video": "AVI 视频",
  "MPEG Video": "MPEG 视频",
  "3GPP Video": "3GPP 视频",
  "3GPP2 Video": "3GPP2 视频",
  "EOT Font": "EOT Font",
  "OpenType Font": "OpenType 字体",
  "TrueType Font": "TrueType Font",
  "WOFF Font": "WOFF 字体",
  "WOFF2 Font": "WOFF2 字体",
  "BZip Archive": "BZip 存档",
  "BZip2 Archive": "BZip2 存档",
  "GZip Archive": "GZip 存档",
  "RAR Archive": "RAR 存档",
  "TAR Archive": "TAR 存档",
  "ZIP Archive": "ZIP 存档",
  "7-Zip Archive": "7Zip 存档",
  "AbiWord Document": "AbiWord 文档",
  "PDF": "PDF",
  "Microsoft Word": "Microsoft Word",
  "Microsoft Word (OpenXML)": "Microsoft Word (OpenXML)",
  "Microsoft Excel": "Microsoft Excel",
  "Microsoft Excel (OpenXML)": "Microsoft Excel (OpenXML)",
  "Microsoft PowerPoint": "Microsoft PowerPoint",
  "Microsoft PowerPoint (OpenXML)": "Microsoft PowerPoint (OpenXML)",
  "OpenDocument Presentation": "OpenDocument 演示文稿",
  "OpenDocument Spreadsheet": "OpenDocument 工作表",
  "OpenDocument Text": "OpenDocument 文本",
  "Rich Text Format": "富文本格式",
  "Electronic Publication (EPUB)": "电子发布",
  "Amazon Kindle eBook": "Amazon Kindle 电子书",
  "XUL": "XUL",
  "PHP Script": "PHP 脚本",
  "Java Archive (JAR)": "Java 存档 (JAR)",
  "Microsoft Visio": "Microsoft Visio",
  "Apple Installer Package": "苹果安装程序包",
  "Form Data (multipart/form-data)": "表单数据 (多部分/表格数据)",
  "Partial Content (multipart/byteranges)": "部分内容 (多部分/字节)",
  "JSON": "JSON",
  "JSON-LD": "JSON-LD",
  "XML": "XML",
  "XHTML": "XHTML",
  "C-Shell Script": "C-Shell 脚本",
  "Bourne Shell Script": "Bourne Shell 脚本",
  "FreeARC Archive": "FreeARC 存档",
  "CD Audio": "CD 音频",
  "MPEG Transport Stream": "MPEG 传输流",
  "Opus Audio in Ogg Container": "Opus 音频 Ogg 容器"
}